佢鍾唔鍾意你，你個心一早有答案。

已經習慣有佢既生活
抽離唔到

算啦 你地愛對方嘅程度已經有唔少差距 勉強一齊都唔長 愛係mutual㗎 唔係一方付出

我真係好掛住佢呀

熱情後既冷漠

正常
我依家情況同你差唔多
我唔搵佢都唔會搵我
又成日因為d小事鬧交
見到面先感覺到我地係情侶
但見唔到果陣真係好似唔識咁
依家我都好攰 但唔想散

佢退後一步 你咪退番後一步
何必要令自己咁辛苦呢
其實你都係唔甘心姐
何必要搞到自己更加唔甘心

佢見都唔肯見我
約好又推落下個禮拜
不斷重覆
好似有少少抑鬱

I know that feel bro

見埋最後一面
我就甘心

就快捱唔住
點解男人咁絕情

女人都係 上星期見你咁冷淡已經估到有d野

唔係靚仔靚女就預左架啦 同我差唔多

見都見唔到真係會頂唔順
我依家其實都只係好你小小
佢可以為左d fd成日同你鬧交
我都唔知我到底係咩啦

你嘅情況係我嘅話我會走到佢屋企樓下叫佢落嚟講清楚
你個人放唔低
佢又唔肯面對你
我情願佢絕d
因為真係好辛苦

只怪我們愛得那麼洶湧 愛得那麼深
於是夢醒了 擱淺了
沉默了 揮手了 卻回不了神

我都寧願佢一野block哂我
一日幾句咁 我抽離唔到

咁樣越耐 越覺得自己好卑微
仲會一直覺得佢會回心轉意
明明唔會發生
俾緊假希望你
個人會一直好攰

我好似你情況 最後唔肯同我出 再冷淡我 最後帽事了

大把狗公約生日， 你就無野做

you know my feel

of course la
我都算經歷緊
只係仲約得出嚟
同埋係單獨一齊果陣先似番對情侶
有其他人一齊or見唔到果陣真係好似透明咁
見到佢 但佢同fd笑得好開心 連望都唔望下你
只係期望佢會搵下你
卑微都喊

見個面都要求要氹咁
真係好冇意思
但放唔到手
當身邊個個都叫我唔好搵佢
真係做唔到
但個心已經攰到

係丫
真係好想放手
但個心放唔低
個人唔捨得
我一開wts都會唔知點解會望下佢幾時on過
但一見佢on過但自己冇收到wts真係好sad
可以放棄我一早放棄啦
唔駛搞到自己連人都不如
有時都會ff下我死左佢會唔會為我難過
但又唔想佢難過
日日都好似行屍酒肉咁諗住佢
再係咁離崩潰真係差一線

慘得過我有時見佢上線
都唔禁入我到
繼續灰雙tick

佢個日嬲完我之後
即刻熄左時間唔比我睇

你地difference 一早已經出現

撳錯負皮 樓主你會遇到更好的

絕對明白 我既問題同你一樣 第一眼睇以為有人post左我同佢啲對話出黎 加油巴打。

非常明白，係時候醒喇
繼續落去都係無意思

我係絲
灰到仆街

我一直都冇藍剔睇
冇上線時間都唔未去到最慘
最慘係你見佢有時每分鐘都on
但收到wts嘅唔係你
而你又發現你幾耐未見過佢wts對你係長時間秒回果陣
依家佢d fd得到
呢d先係最唔好受

覺得再遇唔到一個咁鍾意

其實我都明，最近我舉左個例同佢講話而家跑緊歲
步 跑到一半 前面好大霧，我驚搵唔到終點，佢答我如果驚咪退出

我話想跑第1，佢答話未必攞到第一架麻，係咪姐係冇機啦

好明白
之前講過未得到答案前唔會死心
而家提早醒咗直接放棄

依句好岩，等我都好學習下，唔好成副心機擺哂落去。

抽到身咩，我一靜落黎就諗住佢，可以長開佢ws睇佢幾時上線

只要佢搵嘅唔係自己
時間越耐就越sad
尋晚臨訓又鬧交
今日個人攰左成日

見到有人有相似經歷
有人明真係好安慰

你同我真係一樣
我ex絕唔晒
明明比好多假希望我
又話唔想比假希望我
話呢世都唔會同我復合
我成日都會手賤忍唔住搵佢
但次次都自己攞黎衰 搵完好崩潰
即使自己block左佢 都會解返睇佢上線
覺得自己又可憐又痴線
好想快啲抽離

lm

為左呢d女人喊苦喊忽
係咪男人黎架
塊西又唔係得佢有
死心啦白痴

因為太愛啦
所以好難放手
我因為未散所以仲努力緊
就算冷戰緊都會搵
搵佢嘅動力都唔知邊度嚟
連自尊都可以放棄

雖然辛苦
但你走出左佢嘅陰影之後一定要令自己更好
唔需要令佢後悔
但至少唔會覺得同佢一齊會更開心

我係絲

身為絲得一個男人target 真係可憐.
正常樣發下姣都引到成班仔同你wtsapps 啦

絲打加油阿

係時候move on喇

佢似玩家

我都經歷緊呢個階段
好明白妳既痛苦，由最初我唔理佢一陣就好緊張咁洗自己百幾個whatsapp ,乜野話題都就曬我 ,話想食乜去邊都返黎陪我去
睇住佢以前對自己既熱情到依加只係得返冷漠兩個字,真係好辛苦好辛苦

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

我都想
但口是 心非

日日都好似行屍走肉咁
一訓醒就諗起佢

係,自己每晚都會好似諗通左咁放棄呢個人
結果訓醒起身就諗返佢之前講過對自己乜野就會好想喊，覺得自己既靈魂好似比人抽走左咁

此情不再
如果唔係雙方付出對等既 單方面會好辛苦
唔好咁傻豬諗住你宜家係咁搵佢 佢都會秒回你
（我宜家就經歷緊）

你呢刻噤樣，點都唔會醒啦！
與其行屍走肉，不如就扑一次街，
俾佢面對面reject啦，心屎了下個自然更美好

Same here
完全中哂經歷緊
想同你傾多兩句又俾你話煩
自己又唔死心想追返你
雖然我知道你唔會鐘意返我
依家連做野既動力都冇
社交圈子活動停哂個腦靜係諗你
日日行屍走肉
好想快啲抽離到

唉 ，我明白

我都想
起碼有得見最後一面，然後死心
但以家係約左見，又不斷推遲
好辛苦既若即若離狀態

Exact7ly

依樣真係
明明覆msg好認真，唔開心會打比你，喊會打比你
但係慢慢就覆得愈黎愈hea
可能佢已經搵到個更好啦

既然你都知道咗事實
無謂再著緊一個唔緊張你嘅人
咁樣自己好似開心啲

痴鳩線
自己覆人“無呀”收人皮仲喺度呱呱嘈

佢肯覆落去已經好撚畀面啦

btw字裡行間睇得岀樓主係啲好撚計較，小小事都可以不斷如果如果咁ff落去嘅痴線佬

狠心咁散啦
無謂俾自己執著係一段已經完左既感情
再拖亦都唔會有好結果
反而灑灑脫脫
對你對佢對未來都更好

利申：一個禮拜前開始做緊過來人

唉 算啦

想見埋最後一面
佢主動約的

有時人就係咁犯賤
因為過份依賴，生活習慣
望既野都諗起佢
好似自己生活唔到咁
而佢又每日幾句
有時又關心下 雖然冷淡
好似吊住條命咁

我明

我仲正

佢咁狠心
反而先知件事已經冇餘地，對你仲好
好過佢吊住吊住
每日間唔中搵下你
你仲痛苦

好似我咁

好痛心，我好耐冇試過自己一個，我依家都係講我另一半我另一半，都唔係ex

如果唔鐘意你 你仲係咁chur其實真係好煩
做左咁耐人都唔識眉頭眼額
自動收皮真係好難咩
點解係要不斷出醜

每段關係既終點都唔一定係結果架啦
開心過咪算
無必要扮情聖將全世界比曬某一個人
人既心思係應該擺落呢一刻對你最好既人度

屌 同我情況一模一樣 樓主我地做左女兵啦 成日睇番record 睇佢之前講既野有幾曖昧 有幾sweet 唉睇完又點 睇番最近既對話已經唔係嗰回事

完全明白 前兩個月都係咁 依家好左d

留名

so sad but true

同是天涯淪落人
聽日又行屍走肉返工

啱啱分左手半個月，佢話佢放唔低個exex所以同我分手，我一直以來都做緊水泡，真係hurt到我仆街，但係我就好犯賤咁搵翻佢，仲想同佢一齊。而佢已經係短短半個月就放低左我，甚至unfollow曬我所有嘢。佢寧願忘記我都唔要忘記佢個exex。諗起自己嘅付出全部係白費真係喊到成隻狗咁，甚至佢可能已經同翻exex一齊或者有新歡，但我依然唔死心，以為佢會搵翻我。但我知道佢唔會架啦，佢心入面根本從來都冇我。

一邊番工 一邊掛住佢 又唔可以同佢講 明明以前係佢話掛住我 係佢話鍾意我 係佢話想一齊 咩都變哂

同我一樣

比朋友屌極都唔肯醒 如果可以時光倒流就好 以前明明好開心

fdzoned...
日日傾真係會依賴會習慣
我明

返學又見到佢又會令你想繼續落去個種感覺真係

正式散左未

LM

樓主 我同你一樣。。。

同你一樣，但我係對方
因為拖太耐，我認我有愛過，可惜對方冇表示冇行動
我就唔再愛喇

佢地拍左個幾兩個月都放唔低

等我黎代替佢同你sd下msg啦

原來咁多人同自己經歷既一樣 突然安心左
就算心知答案都係抽離唔到的
好怕放棄左機會一定係零 但唔放棄令佢困擾又令自己辛苦
喜歡一個人原來是那麼痛苦的事⋯⋯

時間幫到你。

我明 我真係明

黎 大寶小寶
黎大哥哥既懷抱裡, 等哥哥珍惜你，呵護你

只係我唔想面對

根本中意唔中意你一早知 仲留係到唔走係呃自己一日唔放棄一日仲有希望

好似而加既我 我都經歷緊 個種撕心裂肺既感覺真係好痛 我都好愛佢 結果係點我都明白 我即使係咁喊都冇用 個種痛都刻左係個心到

岩岩經歷完好難受一模一樣

Agger
都試過做狗 最後頂唔住
即走 唔再聯絡

抽離好痛苦 根本抽離唔到 今日都會掛住佢 手賤咁睇佢既野

樓主係巴定絲

你地一齊過???

I know that feel

係你未慣

Same here
以為呢個世界無人明

你有愛過人嗎？

咁多人經歷緊一樣既野

相愛到不愛 心淡到心開

明知佢已經唔愛你 但你因為愛佢

想一直係佢身邊 點解可以咁犯賤

諗過所有方法令佢鍾意返我 不過都係無用

已讀不回 愛有去無回

好多人都講過

其實只要搵到另一個,就會忘記以前果位1

其實只係埋左係好深處

起碼佢狠心 你可以真正放手
同自己講無機會

最慘係斷唔到聯絡 只得感情而無愛
你係唔會放得低

大家一起齊下歌

笑死我,樓主完全同我一樣
但我岩岩已經諗通左,鍾意一個鍾意自己既人會開心好多
無論男定女都好,一個唔鍾意你既人算一齊都無幸福

我都係咁衰單戀，明明男生講明同佢一齊無結果，我都係撲埋去。日日主動撩下佢傾，一見msg得一個剔心都灰曬，明明之前可以不停秒回，依家咩都無，日日說服自己唔要佢啦，日日都做不了。

Hurt到最盡頭你就會自己放低
好似攞住個熱水杯咁
好熱熱到頂唔順你就會放手
未放到手係因為杯水未夠熱
你現家個過程係等緊杯水加熱
無野可以做到，唯有等到杯水滾

聰明既會預先放開手

睇對話咁大對比，就知係淡左
你諗下，佢唔應約=拒絕同你溝通啦
鐘意一個人，勁攰都會見佢
佢擺明唔想做醜人，想你開口講分手

樓主 送首歌比你
為何他會離開你
留意下歌詞 同多啲愛自己

唉
點解個天要咁對我

屌睇撚到想喊仆街樓豬

放手啦。。。
可能呢一刻佢係你既全部 你會覺得無左佢唔得
但再咁拖落去 佢都唔會明白你為左佢而付出左幾多
佢只會一直hea你 到最尾粒聲唔出就同左第二個一齊
下個會更好呀

屌

樓主I know that feel
我而家都經歷緊 其實你心知肚明 知道呢個人唔值得你糾纏 但始終放唔低 好撚犯賤呀我
人地都做到咁 點解自己仲唔肯放手 放手你就會發現原來一個人亦都可以活得好好

做人要犯賤下先學會成長

加油

原來暗戀既感覺係咁
同佢識左一年 出過兩次街
但兩次都係我主動提
如果我同佢講唔再約佢
佢個表現好似鬆左口氣咁
加埋日常對話
我知道佢係唔會鐘意我..
但我唔敢比佢知我對佢既感覺
我怕連朋友都做唔到
只能夠貪戀現時同佢既關係
但我真係好想同佢出街
定係唔應該再聊佢出街 試下放低佢
唔好依賴同佢傾計既感覺
我會睇番同佢既對話
好似痴漢咁

你話過我對你好重要
我知宜家已經唔係喇
冇諗過咁快變冷淡
我唔敢主動搵你了知道留唔住你
希望你係搵到個代替到我嘅人啦
不過如果你搵我 我一直都會係度架

你都知道要放棄啦 以後睇番會覺得自己好傻

無一齊都牽掛咗2年幾3年
以前每日主動搵我
直到開始不想找我

時間愈耐 就愈睇清自己既地位
可能佢仲會答你 我仲愛你
但你自己心裏面明白 已經唔係個回事
感覺永遠都呃唔到人

巴打發生嘅 小弟試過 重係冇幾耐之前

嗯
但走唔到
我知我永遠都放唔開

好似睇返兩個月前既自己咁 哈哈
無謂再呃自己佢仲愛你 仲有希望啦

鐘意一個人真係好辛苦

點解可以咁不負責任...
鍾意咪鍾意 分手咪分手

男仔好興感情一淡就岀去揾新鮮感
當你好聲好氣同佢傾 就話你太敏感

好撚似我個垃圾仆街ex 你係咪佢現任

屌
一模一樣

日日傾計真係會日久生情
可惜只係單方面我對佢心動⋯⋯
點解有男仔可以同一個冇興趣既女仔日日傾skype 6,7個鐘以上？仲要係對方搵我
你唔中意我既就唔好將我帶入你生活啦⋯⋯
明知我中意你你都要咁玩我
我又衰既 明知你唔會中意我我死都要留係你身邊
唉 真係好難抽離 救命啊

我仲慘過你 佢唔應約
個幾、兩個月先見到一次 成個星期都無講野
咁樣維持左一年 呃自己仲有希望
我真心on9
其實鍾意你又點會對你咁冷淡 溝通都唔肯

絲打 再拖落去只會好似我咁
委屈求全 但對方都唔會領情 反而覺得你煩
唔鍾意你 你做咩都唔滿意
你認真同佢傾下 仍然係咁就好離場啦
早日諗通 放手 等自己好過少少
好好愛自己

利申 不停降低底線 但都被飛

習慣左佢嘅存在真係好難抽身
當你做每一個決定都有諗埋佢嘅時候
原來佢都只係諗自己
你以為自己好特別咩?
sorry佢嘅世界只可以容納到自己
結果一路拖落去累鬥累

我自己都喺個困局入面抽唔到身
一齊加油啦樓主

慣左 真係好難抽身 日日搵佢
佢有應 但係又唔知道佢點諗
我反而覺得自己好煩 但又想繼續搞好關係
試過忍手幾日 佢都有搵我
但覺得傾黎傾去都冇乜進展

吊 睇到好撚酸 以前個ex都係咁。其實系呢d細位已經可以sense到佢係咪鍾意你 唉吊

屌身同感受

Hea覆係前奏 到你頂唔順問佢想點個陣已經冇彎轉 呢種人啲性格其實都幾仆街

絲打同巴打經歷緊同一樣野係一齊咗？相愛 變冷漠無情？

叫春post

點解對方可以一野抽身

我理性上諗通左
感性上放唔低
因為仲未斷聯絡

Exact7ly 每日徘徊係理性同感性中間無限loop

你block 哂佢所有野啦，佢佔你成個人生中既比例就好似一粒沙塵咋，你為粒塵煩？

一樣經歷緊
成日同我講減咗肥就話會考慮我
但如果佢真係有鐘意過同我相處
唔會連最簡單嘅問候都冇⋯
日日都係我主動搵佢⋯⋯出去都係我俾錢⋯⋯

早幾日嘈咗架⋯明明收到msg又扮不讀不回⋯琴日先係咁二回左一句⋯話我咁憎佢仲咩仲掛住佢

連續兩日發夢都夢見佢
一日就見佢唔睬我，係街見到佢識過第二個女仔
琴晚就好似平時咁好sweet⋯⋯

好痛⋯⋯

生日飯都 reject
溝緊既都可以收隊啦
仲要係拍緊拖

無架喇 已經死了
長短不如短痛
搵 d 朋友幫你了結佢
唔好再搵大家
死纏落去都係晒時間

無得返轉頭架喇
「如何回到當時」

我個ex就係咁，自從轉左工作環境冇一齊做嘢就好難約

以前一齊放假時都話怕熱怕辛苦而唔岀街，但最近熱到死都照岀，因為有車接送

月中生日，月頭同我講正日一定留俾我，話一早同啲同事講左會留俾男朋友

結果就生日前幾日同我講生日嗰日有個男同事約佢，問我o唔ok

證明對方投放既感情唔多，或者根本冇。算吧啦

我同你地都差唔多
佢已經有新女朋友 我仲自己一個戇鳩唔肯向前行
但佢一直都同我表示自己冇女
我知佢呃緊我 但我總覺得自己有日會等到佢返黎
琴日有人同我講佢約左新女朋友去街 我個心好似碎左咁
分左手一個月咋
唔開心係第一佢冇打算同我坦白 一直由我等
第二佢將我真心同愛當垃圾
佢係愛我嘅 點會捨得我難受？
我嘅愛係佢心中根本冇價值 因為佢知我愛佢多過佢愛我
日日夜夜牽腸掛肚 換黎係一個又一個殘酷嘅真相
同新女朋友去玩 有冇諗過我都有約過佢呢
有冇諗過自己有幾賤呀
我希望佢第日會後悔冇左個真係愛佢嘅人

女朋友一句 不如算啦 我去唔返以前咁

其實樓主有冇同佢一齊過

我又係成日skype
以家衰到佢把聲都成3個禮拜冇聽過
唔肯見唔肯錄音唔肯傾

搵個第二個好過啦
其實你自己都知道

失戀 分手 並唔可怕
可怕既係 只會無限loop 停滯不前既人

今日既你 心入面可能只係得佢
聽日就可能有一個令你更心動既人出現
就算聽日冇 一年後呢 十年後呢 總會出現一個更加值得你去愛既人

緊緊捉住唔放又可以得到d咩 係咩都得唔到
人只要唔放棄 只要肯改變 肯嘗試 就一定會活得更好

男人老狗感受事而喊你都幾垃圾

過來人同你講
你愈嫌棄自己/覺得自己好可憐
對方只會對你更厭倦

其實你都心知肚明佢已經唔愛你
倒不如強硬少少約佢出嚟傾傾呢個問題
溝通左都唔得就分手啦
一切會更好的

好老套講句，你要先珍惜自己，人地先會珍惜你，絲打加油

人地都比曬答案 何必要令自己更唔開心.....

人地當你係冰炸
不過你又慘d
連伙食兵都唔係
得飯冰冰

通常long d都係走果個會感情變淡

行申：人板

人做仔我做仔
我都想灑脫d

睇性格姐
同樓主情況相似嘅男仔

唉，見到好想喊出黎，我都係呢啲情況

慘

sor

曾經我都冷淡過人

明白，真係明

絲打 拍緊拖？ 我覺得就算拍緊定唔係拍緊都好 有d問題要講清楚d 要知道大家既諗法

而咖你會係咁諗囉
但只係知道未習慣返 同埋未搵到一個代替到佢嘅人
唔好覺得世界得佢一個
連你自己都唔錫自己 邊有人會錫你

我都知

樓豬 男定女?

女

睇到好心噏 樓主頂住

樓主你咪咁痴線啦

通常唔識醒抽離唔到既人
就係因為睇唔清現實

如今你睇得清，仲清到可以出 post
又點會唔識得點抽離呀

學你 topic 話齋
其實要點樣先可以離開佢，你個心一早有答案

我可能知你係邊個。。
大寶?

理性上知要係時候走
感性上仲欲斷難斷
始終做唔到絕情
何況仲鍾意
雖然單緊機

經歷緊一樣既野
佢話佢做野好忙我唔明佢
但係見佢覆既野越黎越hea就知我根本唔重要
其實最傷心係諗返曾經好愛我既佢

我建議你同佢灘出黎傾下
返工有時忙係可以理解
放工放假都唔理你既話
我覺得你要反映下你既憂慮
唔好怪佢 而係理性地比佢覺得你明白佢體諒佢之下 諗下點樣可以維繫感情

無錯
所以樓主早抖啦

你堅持約佢出來啦
講明比佢聽想處理大家嘅關係
佢係男人嘅就會出來，唔好拖拖拉拉
因為拖拉比絕情更差

有咩好方法可以快d抽離

唉 same road ching

對方絕對絕情

唔係先慘 一半一半咁

h我在這裡把心中的說話跟你說好嗎?
對不起, 我真的不能跟以前般愛你了
對不起, 是我變了, 變得自私了
對不起, 我的心累了
如果你現在的愛, 可以在我愛你的時候出現, 你說多好

明明係你話鐘意我先
最尾話當左我係水泡想要單身
依家連理都唔理我嫌我煩
其實我一直都鐘意你架

你要控制你既感覺
而唔係俾感覺去控制你架嘛

中哂
絲打我既解決方法係變靚d自己，令佢後悔，
就算扮都好，要活得比佢好

一9樣

係女既 可以pm我

拖咗手 錫咗 咩都傾咩都講好鍾意對方 但另一半話想認識同相處耐啲先一齊 到底我呢啲叫咩關係？

衝出黎做人水泡

一樣
明明一開始仲會秒回
但而家已經係過左幾個鐘先hea覆一兩句
不過見到佢覆我又會想即刻覆番佢

女仔 唔肯出黎講清楚 係咪等收皮

被愛者尊 愛人者卑，當愛情令你不能再做自己，你不會再問我是誰，只會問我是他的誰“
我係巴，都係long d ，一樣係咁既情況
，終於問口問佢我地係咪已經返唔到轉頭,佢都默認左,尋日正式收左皮，明明次次都同自己講唔會再為一個人愛得咁卑微，最後都係落得同樣結果

愛人愛得卑微
好似係整定

唔肯講就收皮啦

我由唔知幾時開始就咁 十幾年感情 都係話未玩夠 唉

i know that feel,唉不過有撚計咩屌
狠心d啦,長痛不如短痛呀,反正你心底好清楚無乜轉機

但有時就係唔捨得

正常啦 合久必分 一係結婚一係分手

我知,我真係過來人,但終有一日都會辛苦／頂唔順到捨得
委曲求全,單方面付出,好似無人care自己既感情，算吧啦，唔好搞到自己咁犯賤，留番d尊嚴比自己
重點係,你話你搞到自己咁地底泥實際上對事情毫無幫助,佢唔會因為咁突然好重視你,好愛你,唔會架,醒下啦

一時冷淡到仆街，永遠已讀不回，見到面先理下你，見你唔開心/嬲先氹下你，但見你玩脾氣(其實只係想你理我多啲)就唔會再氹再理話俾我冷靜下怕我更嬲

點解我仲「忠」嗰頭入去

我都知係時候要抽身
所以而家熄哂啲通知迫自己唔好禁入去睇佢有冇覆我
逐步逐步行緊出黎架啦

醒首老歌你聽下

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

仲有你,聽下 上邊首歌啊 加油

iktf bro 你已經好好架啦，好過我帽埋

咁似我既 我女神都係只有我穩佢 佢唔會穩我 同埋隔6hours up先應我

個標題改得非常之好

比個限期自己
最多發埋今個月夢
過左8月就一定要放低佢

取暖

原來咁多絲打著重個男仔幾時覆

標題

雖然無同個女仔一齊
但好多次佢主動搵我
有日表白左 佢都話鍾意我
但佢話想了解大家多d先一齊
前幾日講野激嬲左佢 而家應都唔應我...
點解要咁對我？

我從來都冇怪佢啲咩 我攤咗出黎同佢講 但係佢好似連解釋都廢鳩事咁 最後我講咗分手

一個個回覆不停鞭打緊自己咁

唔好on9啦
唔鍾意你 又何來會後悔呢
由唔理你感受呃你個刻已經唔鍾意啦

如果你係為佢而做既話已經輸左啦 仲諗佢諗更多 加長個傷心期添
你靚左，佢唔理 就傷多一次
佢見你靚而後悔 就純粹想扑你啫
邊個結果都係衰既

其實人地真心假意好易知
要利用您摺時間都好易
加上男人 性 愛 分得好清
祝絲打好運🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

同路人

你上面HEA覆
下面屌人HEA覆
想點啊八婆

送隻歌比你

一關心我已經 等於再殺死我

I KNOW THAT FEEK
已經好幾次同自己講佢係出於好心先覆你
無聊先搵你講幾句
每次都同自己講放棄算啦
但佢一搵我個陣就即刻秒回佢
但我搵番佢個陣真係同樓主差唔多十幾分鐘/幾分鐘先應一句
好似我問我答緊真係好心酸
最近再一次真係死心
希望今次真係可以徹徹底底放棄佢啦

點解會咁 明明初頭超有機

人地悶搵你sip時間咋
唔好咁傻以為係有機

呢個男人算係咁, 起碼冇呃住你食左先講

最sad就係經歷過好親密同曖昧既階段
宜家原來咩都唔係
你不斷係心入面問點解 但永遠唔會知道答案
情侶分手都有死因 但同佢果種fade out係完全唔知咩事
每晚無啦啦自虐咁 聽首歌又會諗起 睇番d相同對話記錄又會諗起

有時仲有種賭仔心態
佢無啦啦搵番你 或者覆你
你又覺得有希望 覆番佢 個機會好似仲係度
寧願佢以後都唔好搵番自己 唔想再比假希望自己

巴打
可能仲有轉機
只要你地個心入面仲有對方

我醒喇

我都想佢心入面仲有我 不過明顯有好多野都比我重要

其得覺得自己真係好犯賤
做到自己cheap哂咁

好似見到好多個自己咁
佢明明9月就飛台灣讀書
其實我都打算係佢飛之前會分開
唔係我只會一路痛苦落去
我淨係想一齊埋最後一個月 可以開心見得就見
點解約你出黎 都好似要求你咁？

都岩 寧願佢絕情D （自我療傷。。。）
樓豬加油 單身期遇見更好既自己（講就叻 ）

點會咁似 佢又飛台灣讀書
我比人block曬所有野

絲打又係拍拖被飛?
我都係
一樣whatsap愈黎愈慢，電話尾幾日打十個都唔聽
問佢係咪淡左佢話係，問佢係咪想分手佢話係，然後就沒有然後了……
我仲好on99咁一諗起佢就寫信畀佢，佢睇多幾封應該會覺得好煩
最辛苦係知道如果依家去揾佢，佢仍然會攬我肯一齊返，但即使一齊返都係會loop，好想放低但放唔低
好想佢block我又怕以後同佢咩交往都冇哂
點做好

好中

其實你未必咁喜歡佢 日日傾肯定會好習慣 產生依賴甚至感情
將想念佢同睇手機ge時間同其他女仔傾計會遇到更好
巴打加油

*絲打 自膠

女人先絕情

睇呢個post都可以令自己清醒下，
想搵佢既時候又黎一黎呢度，聽下各位巴絲打分享，就會放下搵佢既念頭

好簡單大家試下讀出聲：其實做主動好累架，我要休息下

然後去做下其他野
希望各位開心返

我依家仲等緊佢覆
見住佢online 都唔覆我 好撚灰機

留返D尊嚴比自己。

喊啦。
我四個星期前仲係到老婆老公緊，出街上床，甜甜蜜蜜。
四個星期後，連一張自己相都搵唔到。

我地岩岩好七年啦，絲打。

喊完，就知道要愛錫自己。

我唔足四年都好痛，每一樣野都有回憶，7年點面對？

Same 只係不斷問點解
真係好痛

回頭是岸啊

我明
另一半覆佢啲朋友，娘娘仲詳細過覆我
之前我都好努力好著緊
但人係會攰架
所以我放棄啦

巴打加油

人生遇到好多關係，其實都係曇花一現

大家請入去參詳下

利申 做緊第三者 準備展開long D

我係狗頭 準備用生命值硬接傷害

I know that feel
完全係我而家嘅情況 不過我男朋友仲會約到出嚟

同我二人世界嘅時候 會覺得好sweet 但係當我地一班人出街 好似當我隱形噤 試過去踩單車 我炒車 佢無理過我 但係啲friend失一失平衡就問人地有無事 好想佢會care我多少少 所以而家唔太鐘意成班人出去 會覺得好大落差

msg 會hea覆 遲覆都已經慣左 但係覺得最灰嘅係佢同我出街機不離手 電話一震 就拎嚟睇即覆 但係如果係佢出街我搵佢嘅話 等下啦 過幾個鐘可能會覆下你嘅 有試過對佢冷淡 佢會緊張我少少嘅 不過第二日又係噤 試過同佢認真傾過依個問題 離不開都係答下次唔會 自己會主動啲 但係之後又...

情況有改善嘅都唔會係到講 只可以話我真係feel到我唔係噤重要 主動得多覺得自己cheap 個問題講得多會攰 自己都覺煩

拍左幾耐呀？
我拍左好耐 見完面返到屋企唔會點搵大家
有野做既話（追劇之類）一日只係一兩個wtapp
同埋洗乜問佢介唔介意咩咩食生日飯
搞到自己咁卑微

收得皮 同我之前一模一樣
之後就話都係唔好一齊 突然又唔鍾意
我死求爛求佢同我一齊 勉強一齊左同冇拍拖冇分別 做咩都唔得 約都好難約 慘到pk 好似隻狗咁

真

有無啲玩得close的男仔，有的話你咪得登打過去搵你bf，再叫男仔出聲等佢知道有男仔係你隔離同你玩緊，玩到笑曬咁，你仲要時不時叫下唔好整你住尼啲說話，如果咁都無反應，你哋都完左9成，差果1成係邊個講分手

直覺佢應該冇咩反應
同埋會反效果
更加覺得自己絕情係冇錯

比你得到佢又點

他朝君體也相同

飛咗佢啦，當時我都係忍痛飛咗佢，雖然係唔捨得，但總好過搞成咁

根據經驗應該去到有個位會自己識放棄

應該差唔多去到

咁不如唔好開始

已讀恆久遠，一句永留傳

I know that feel
已經一個月冇同女朋友聯絡

佢本身係一個自我中心，好獨立嘅人。
初初一齊果陣用左好多時間心機令佢開始依賴我
但最後佢都做返野孩子
平時我地都可以三幾日先聯絡一次
但今次成個月好似over左
好想搵佢，但係一搵佢就好似我認輸咁
有冇人可以教我點做

如果連應唔想應，我勸你長痛不如短痛啦。
其實去到呢個地步，差在係邊個提出架咋。

如果下星期準備去旅行
但情況係同樓主差唔多
見面時又無乜野
但對佢已經有放棄念頭
應該比多次機會去完旅行再決定
定係旅行前講清楚唔去旅行？

我問佢: 你有無掛住我呀？
佢覆我大笑emoji
姐係點

問啦

我會直接答冇

我個個都會答有 好掛

本身我已經放棄左 有試過同異性出街 睇下發唔發展到
但佢每次都會係我快要放低佢既時候 就會搵我
搞到我又會覺得有機會一齊返
最近 我地見返面 有做情侶野 但佢始終都冇開口同我講復合呢兩個字

明就好

我忍唔到手 我打左比佢 態度勁差
我痛了 真係唔再搵了

樓主生日佢都唔出依野真係心都酸埋⋯
但你有冇試下主動再同佢講想同佢過呀？
Btw個post名改得好好

梗係有啦
灰到盡頭

我都經歷緊，加油

完全明白，我岩岩同女友分手冇幾耐，過去呢一個月我地日日都係咁淡
我同佢whatsapp，佢好似同客傾公事咁回我，句句都勁formal，仲要等好耐先回
出街見面木無表情，我衰啲講句，我諗我比錢啲PTGF出街都唔會西面到咁

心痛死了

你同佢係男女朋友定咩

以家一日一句whatspp...

圍爐
晚晚都朝思亂想 失眠
再唔係就3/4點會窄醒
I know that feel sis

同你一樣 4點窄醒
之後一起身 一路刷牙一路流眼淚

Recognise 到原來佢有幾咁重要 同埋有幾咁愛
但同時發現 即使100%愛佢 都解決唔到所有問題
絲打 撐住

之前有一排佢好忙又成日都唔覆whatsapp
約佢出街又ok, 但出街個陣好似普通朋友咁
然後我打左一大段講我愛佢既msg比佢，希望咁樣可以令佢覆下我
個日我好神經質咁每過一兩分鐘就望下部電話，結果佢都係冇覆我
個刻個心真係好痛，點解當初追我個個又係佢，但話唔鐘意就唔鐘意個個都係佢

絲打加油 對方已經做到咁無謂再搞到自己更低賤啦
如果佢真係連同你講都唔講清楚既話，你直接單方面whatsapp佢講清楚啦，無謂拖住大家時間

一樣，又肯出黎，但一出就西口西面

我都經歷過感情變淡，最難過就係依個階段。不過我分手後發現對方一樣生活，仲幾開心，個下覺得自己分遲左，真係唔想被男人拖時間，早早對對方傾下，停係依個位只會自己難受。

呢個poat成為左我寄托之一
淡左唔愛 點努力都無用

佢block曬我所有野 想搵都無得搵
都係解脫 唯有咁諗

我明呀 我去埋佢樓下話想食餐飯都可以收皮
約足成個月 諗返起都心酸

睇到都登你辛苦

夠鐘死心了

呢個時候....
連登應該大把巴打想約樓主食飯

多謝樓主，有人講中自己感受個心真係舒服咗
就算朋友點叫我放手，
仲愛緊，點突發話放就放

無關係你也不用給我機會
反正我還有一世可以浪費

佢連聽都唔會聽我電話

我都多謝好多巴絲鬧醒我
呢幾日睇清左更多

咁永遠有人情況差過自己，有d case直情要法院禁令唔可以行入佢範圍tim, 所以唔更差已經好好

樓主多謝你，有人傾下呻下開心好多

之前我都瘋狂聽
而家我已經完全搵唔到佢
無機會比我再浪費

識左好多年
永遠得我主動搵
傾多幾句就藍剔
都明知係冇可能
間唔中都手痕whatsapp佢
約出來食個飯,佢又會肯出黎
但硬係……冇果種feel,好有距離感
始終年紀都大,圈子越收越窄
身邊已經冇乜單身女仔……
想把握最後機會,又知道其實冇機會發展
好矛盾,好無助

好似我同男朋友
不過人仍然一起 只是大家都各有各既煩惱
好驚再咁落去會分手

呢首歌好似唱緊我們

已經覺得樓主好好

咁佢打緊機 打完機搵你其實都合理
如果你個人太負面失敗既機會會好高
同埋無自信就算佢約你都會睇唔到最自然既你

成日都係咁勁遲覆
其實都出過街

我已經習慣左佢隔幾個鐘先覆我

忙姐

留意返我係10am發出
佢10pm答我

點解明知自己俾人冷待都唔死心
明明以前係秒回 以家可能要等半日先覆幾個字俾你
但個心好似已經麻目左

巴打好明白你既感受
但係有時鍾意一個人都唔可以作賤自己得太緊要
如果你自己都唔愛自己 無人會愛你

既然你知佢其實唔鍾意你
不如向前行
呢個世界好多好女仔
總有人願意愛你
無謂浪費時間係錯既人身上

有時人都係失去左先珍惜
到你發現佢連挽留你都廢事既時候
你就知之前既堅持同忍耐係幾多餘

講返正題
妳平時有無俾咩壓力佢?

我都好想約佢出街

我放棄mode了

到左差唔多要結婚嘅年紀就唔到你唔急，我明

唉

我係絲
我而家就係經歷緊尼個情況
好無助 成2星期無見大家 男朋友不斷避我推我既約 已經第3日無講野 問題係我地2星期後仲會去旅行 而家唔知係唔係用尼種方式逼我講分手
但係個旅行點算好 機票酒店wifiegg咩都搞掂曬

去埋旅行 搵個機會溝通先
兩星期無見 可能對方忙 兩星期時間唔算太長

我怕去到旅行個日都無聯絡 可能佢其實已經唔想去
我又怕旅行前同佢傾實分手 我完全無信心

你呢啲女真係好撚煩 比哂signal都仲要死纏爛打 好心啦 好黎好去得唔得姐 係咪要block你先安落

男同女都係一樣會咁架啦

會唔會考慮去佢樓下直接搵佢傾

係 做咩唔block姐
仲要主動撩我講野又約食飯
做乜野姐

等多幾日 如果都係無覆我 或者會主動搵距 但我覺得會避我唔見我 其實如果唔係有個旅行kick住 要我係whatsapp講分手我都可能做得到

咁再過幾日先
絲打加油

樓豬講得冇撚錯
將問題諗到最簡單
好過投放咗真心落去一個唔鍾意你嘅人身上
最後搞到自己遍體鱗傷

I know that feel...
同樓主好似
事過一年幾後 我都仲未放得低
好似係已經習慣咗冇佢咁
但又會日日諗住佢

從今日開始決定抽身了

接受到咪繼續，接受唔到咪早走早著

絲打我都好想死

我都體會過
初時一得閒就搵你whatsapp秒覆，講好多低能野會會心微笑，傾到唔捨得訓。後期開始熱情冷卻就會隔好耐先覆，最後直程hea覆加已讀不回
最慘就係好似樓主你而家咁明明知道現實係咁都會寧願為左佢一句hea而繼續比油去到盡。其實由頭到尾得自己一個努力緊，但又可以點？大把人同你講過一齊到都好辛苦，其實自己都知啦但咪又係suppress自己既感覺話自己可以接納到大家既difference，我第一次知道自己幾理性都好呢個moment講幾多都冇用，根本唔係唔知，而家做唔到
去到後期佢同ex直程去到箍埋煲我先清醒，唔知樓主你要用幾多時間出得番呢個loop

個樣變左 身材變左 ，諗唔到其他原因

岩岩落機可以點盛裝法

好撚有同感

似普通朋友咋喎，就咁睇whatsapp記錄似係簡單問候,「你食左飯未呀?」，「你今日飲左未?」之類

應該當失望去到世界盡頭
就會醒

開始見到盡頭

你冇經歷過唔會明

可能都係因素之一

我一次又一次既熱情都比佢一時興起而講既說話挑起，然後一次又一次咁失望而回。而家諗番起其實只係咁啱佢需要人係身邊既時候咁啱我出現係佢面前姐，俱往矣
個兩個月我過得好幸福好開心，只係我唔會想再面對佢。呢次唔係我做唔到，而係我唔想
借番黎既幸福遲早都要還，其實我知。只係到真係完既個刻邊有可能捨得放手

真係日日可似搞到自己痴線婆咁
放唔到手完全
想放手既時候只係會更加思念
想死

我都想死 掛住一個永遠都唔會返黎嘅人

我明好似精神分裂咁

每日介乎係放棄同挽回之間

一口氣告佢老母白
就可以得到解脫
利申：屈成5-6年

同是天涯淪落人

我做唔到朋友
做朋友好辛苦
因為自己個心唔係當佢朋友咁簡單
一係情人
一係唔再聯絡既陌生人

互相投入過感情 跟本做唔返朋友

長痛不如短痛
直接block左佢
做唔到既就唔好主動搵佢 已讀佢
再搵野做麻醉自己 一係搵朋友散心
過左排好快就會習慣架啦

加油呀

加油
最近自己都沉淪左一排，都係時候move on

屌 好中

忍緊手 但真係好辛苦好辛苦
好掛住佢

唔好諗做翻朋友
我自己過來人，你真係要block左佢，狠狠痛一次
一次唔得痛多幾次，認真面對呢個問題。逐漸你會開始對佢麻木，接受令一段新感情啦。拍拖應該開開心心，好似你地當初咁

一齊緊但個感覺好遠好遠 好似淨係得自己一個努力緊咁

佢今日生日同男朋友慶祝緊，隔住個電話望住佢ig story笑得咁開心，想whatsapp講句生日快樂既衝動即刻冇哂，絲打你忍住呀

最壞果個係你女朋友啊
淡哂咁耐都唔願講分手 仲照對你發展感情

同樓上一樣咁講呀！我個陣曾經有一段時間認為佢係呢個世界超適合既女仔，開頭知道左佢同左其他人一齊之後，頹到連DSE都考唔好，溫書既動力無哂，佢途中一樣同樓主情況一樣有搵過我，而我個陣又好似樓主咁經唔起考驗，又唔小心咁應左一應，之後又中左伏，最尾有一次同d朋友傾計先諗通左block左佢，而且咁岩去左新環境，見識又多左，先發現原來自己係幾唔成熟，正所謂：「天涯何處無芳草」依家睇番轉頭，其實佢唔係對我黎講特別重要姐。所以，如果樓主真心想長痛不如短痛的話，快手d block左佢，你咪當俾個機會自己找一個更適合既人啦

諗住佢嘅缺點 佢做過嘅衰野 講比自己聽再無理由為佢留戀 要活得比佢好

變左幾多?
返黎見完真人即刻無癮
"可能"同外表都好大關係

衰 d o既話, 妳可以試下辣㷫慶佢
迫佢講潛藏原因
但 backfire 可能會好嚴重
話妳無理取鬧, 再進一步疏遠妳

睇返之前一開始啲對話同依家真係差好遠
好想變返之前咁多野講

長期關係o既話
發掘下共同興趣會好 d

努力緊，但真係好痛好唔捨得。
點解會搞成咁，我睇唔透。

唉 睇到都灰 用咩方法點都係忘記唔到

我明
留返啲尊嚴比自己啦

樓主，你呢個問題已經係去到determinism 同free will 既學術問題

determinism 正正就係講，人做決定，人諗野，講野之前
個心一早有晒答案
你所見到，你所聽到，你所講
只不過好似睇video 咁
睇返個演澤only

答案
一早有

做乜無啦啦上心理學同哲學堂

此情不再了

I know that feel 人都變左 就冇得番去以前喇

係佢身邊多一陣都比佢話煩

講到尾都係自己未放得低

係就係唔甘心 但咁的確就最好既辦法

平時生活都習慣一齊 基本上去邊到見到咩聽到咩都會有同佢既回憶

佢冷淡左好多 好似可有可無咁
明明以前會主動開話題
咩都講 依家都唔再搵我傾閒計
好想咩都可以同你分享呀

人越大先慢慢發現無野係永遠
可能有 但自己永遠遇唔到

同你exactly一樣 我地唔洗見面唔洗傾電話每日wts得幾句
唔知以為我地鬧左交 但其實無
我好辛苦 但唔捨得分手

1. 佢當你係好朋友
2. 佢當你係水泡先生

明顯 2 機會大 d
諗住 keep o既, 對方萬一同男友分手, 要突入主動搶佢返黎
唔 keep 就 block 柒佢唔使煩 (而你一定唔會揀呢個做法)

永遠好似只係我想見你
你根本就無所謂

你掛住我你會搵我 而唔係得把口講

對方已經習慣左冇我既生活

如果試得太耐都係15/16，對方一係就玩係，一係就都唔知自己想點
如果人地退後一步，你都退一步睇下佢想點，話哂你係女仔黎，比番多少少矜持啦，比人睇穿哂底牌，條仔唔食住你就有鬼
不過如果想自己唔諗住佢，Del哂所有佢既Contact，唔好做第一個搵對方既人，比番少少神秘感
利申：仲鐘意緊個人，但迫自己唔搵佢，等佢搵我

男人老狗唔好咁肉酸啦 周圍都係女點解要為一個唔撚理你既女而唔開心?

迫緊自己唔搵+1
好辛苦
寄情工作